到底香港以前有幾靚？

靚係因為以前香港黑白分明 好似幅相咁

半島

個規劃好make sense
火車-小輪-巴士總站交匯

好靚咩

唔知點解次次睇啲舊城市風景相都淨係會諗起當時有幾落後

依家咪俾人落陣 慢慢陰鳩乾囉 以前幾靚都無用